一人n 首慵懶/聲甜嘅歌

睇完隔離抖音神曲嘅po

想搵啲把聲一聽就覺得真人 一定好靚嘅歌

或者把聲好特別、慵懶、磁性嗓音嘅歌手

拋磚

廣東歌

方皓文：分手總約在雨天

章尾而：化夢

李悅君：夢伴

曾若華：零分

衞蘭：大部分歌

李幸倪：喘息空間

莫文蔚：呼吸有害

普通話歌

孟穎：一個人挺好

張葉蕾：我還年輕我還年輕

陳雪凝：綠色、你的酒館對我打了烊

程佳佳：我愛你、山楂山之戀

Superluckyqi：直覺

程響：想起了你、世界這麼大還是遇見你

一玫：最甜情歌

Uu：那女孩對我說

有啲翻唱好聽過原唱 所以打咗翻唱嘅歌手

林宥嘉 全部